［反國安法］係咪要推公投呢？

點解今次無人推公投 用票數話俾國際知香港人係好L憎CCP!

得民間記者會唔夠

選舉就係民意公投

Tui

Push，要好好利用區議會優勢

Push

因為好難 execute。
首先，要有公信力就要難造票同個參與人數夠大。現時常用嘅網上投票容易做假且用家群偏重一邊，而電話投票亦難以做大個 base⋯⋯個人認為 set up 票站實體投票然後紀錄有投票嘅身分證喺公信力上係唯一可行做法，但係人力財力都係問題，需要有號召力嘅人人（大家一路唔想有嘅大台？）號召。再者，唔見得政府會由得你搞⋯⋯

但係我其實認同香港需要一個公投機制的。政府權力來自人民。係人民為咗實行一啲 commonly accepted 嘅叫做法律嘅 rules 而組成嘅團體，無人民支持嘅政府理論上無正當性去管治，有嘅只係武力同人對威權自願同非自願嘅服從。喺打唔過政府嘅武裝組織嘅前題下，只有公投先可以動搖政府，亦係外國介入反對香港政府嘅前設。

籌旗叫港大暴大做 我地唔想坐係度等死

籌旗只係其中一個問題，統籌問題更大。除咗錢同人仲要有 software 配合﹙紀錄邊個身份證投過票之類﹚同投票場地、場地治安等都係問題。簡單一問，你估鄉黑黎踩場警察會黎幫手定係借故一齊搞破壞？